on9仔傾下偈理大生孔德賢疑黑底ig撐6號：好快就過

屌佢身為理大生住hall
11月仲吃喝玩樂
半句冇提
當同學死

6號出事佢就po黑ig講句咁嘢

垃圾tvb垃圾奀星

仲做緊TVB 都知咩事啦

入得cctvb係咩人
唔駛幫佢擦知名度喇
都無人識

理大生
仲住hall

成個節目班偽大學生
有幾個仲炒價賣口罩發國難財

真係on9仔樣

唔識佢 做過咩戲？淨係上個節目個自己tbb親生仔？

全部賤人

鬼知
唔睇tvb

乜水呀？

俾心機舔一間衰落嘅企業，戇鳩

咪就係

無人睇tvb，無人識佢

好有星味呀

唔係已經畢左業？

過多五日就過？
咁易呀？

冇屈佢
有讚好

dont make stupid people famous

是但啦 佢個fd 仆左街
出post 取下暖 咪由撚得佢

邊撚個？

理大羅仲謙

Who

開名啦

開名

佢幾樣衰下
但黨台好似捧緊佢

唔知有冇捧

個樣老鼠咁羅乜仲謙

who
是咪又係幫tvb啲高層奶閪嘅on9仔

Wfc

識佢真人
讀書個陣已經周圍食女 成日一腳踏幾船
又成日睇唔起人 對男仔對女仔兩個樣
千其唔可以比佢紅

憑乜？

邊個

邊個值幾千

含撚女？

成班後生仔都係垃圾 而家出到3.0添

呢件on9早要做死佢啦

仲做tvb 大家心照啦

好人好姐點會仲做呢啲仆街台

呢條友本身個樣已經好撚黑人憎

其實我冇睇過個節目

成班傻鳩發埋啲明星夢
係紅得起既一早捧緊你
洗鬼淨係可以上啲冇人睇既清談節目
連愛回家班二打六都不如

tvb藝員都唔可以叫咩明星

成班肯定覺得自己有曝光率上緊位

肯定係超廉價勞工
以為可博做kol接廣告

點睇sandyto 成日去玩咁

平行時空

唯一廣告=幫bigbigshop拍
比得起錢請班真係有人氣既kol都唔撚請佢地喇
貪冇人睇咩